想搵漫畫

有冇類似草莓100%題材漫畫推介?

士多啤梨

To Love

睇完

戀愛成就ge
思春期的誘惑

純愛塗雅
No ending

戀之光
不過就唔似草莓100嘅故仔咁

is

初戀限定

青春水球社

老梗